他的細緻、獨立的工作有助於揭示大腦的單個細胞，這些細胞共同創建了更廣泛的網絡。 著名的大腦草圖再次成為刺繡，勞拉·桑德斯，2021年2月4日，科學新聞 
 研究人員一直認為它們是獨居的夜間獵手。 一些電鰻會協調它們的攻擊來打擊獵物。喬納森·蘭伯特，2021年1月25日，學生科學新聞 
 飛蠅釣魚是一個孤獨的追求，我想那些州應該有內在的社交距離。 在大天空之國，一個大流行時代的飛釣勝地|卡爾·芬克| 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 對於年幼的孩子和音樂，我怎麼說都不夠，如果他們的父母能花時間和他們在一起，這將使它變得不那麼孤獨。 《羅傑斯先生的鄰居》的記憶守護者喬安妮·羅傑斯於2021年1月14日去世，享年92歲 
 她聽說老鼠是獨居的，所以她第一次抓的時候應該會把這片領地都抓空。 頭髮有毒的老鼠過著令人驚訝的社交私生活蘇珊·米利烏斯| 2021年1月12日|科學新聞 
 它們是令人印象深刻的動物，孤獨的獵人擁有令人難以置信的力量和運動能力。 這隻老虎有一些嚴重的問題|Jack Holmes，每日野獸視頻| 2015年1月2日|每日野獸 
 一旦被轉移到卡拉傑監獄，他又被單獨監禁了15天。 一個女兒的請求:把我父親從伊朗的監獄裡釋放出來|Mitra Pourshajari，運動。 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 我被單獨監禁，與外界完全隔絕，甚至連基本的囚犯權利都享受不到。 一個女兒的請求:把我父親從伊朗的監獄裡釋放出來|Mitra Pourshajari，運動。 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 我被告知，如果我繼續抗議，我將被單獨監禁。 一名美國海軍陸戰隊員在伊朗監獄進行絕食抗議|伊朗連線| 2014年12月18日|每日野獸 
 現年30歲的利夫維克斯現在被單獨監禁在特拉維夫附近城市拉姆拉最安全的阿亞隆監獄。 基督教猶太復國主義恐怖分子的奇怪案件|克里德·牛頓| 2014年12月14日|每日野獸 
 在他那孤獨的眼睛裡，發現了它那悽慘的界限的光線，是從拱形屋頂上的一個小柵欄孔裡射出來的。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 我們的小酒館已經很多年沒有營業執照了，所以當我進去的時候，酒吧間裡只有一個人。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 “我在玩襪子球，”男孩抽著鼻子說，一滴眼淚順著他那矮胖的鼻子淌了下來。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 說著這些話，護士長坐到她的椅子上，把胳膊肘再一次擱在桌子上，想到了她孤獨的命運。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯 
 我們需要更好的證據來證明道格拉斯清白的胸章上有一個汙點。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison